記得行埋大陸佬到airdrop 佢地

香港加油